台媒報道尋求庇護香港男子 遭港女指控酒後性侵

根據台灣媒體報道，21歲馬姓男港人與其女同學因曾參與反修例風波，早前到台灣尋求庇護。但日前遭到該名女同學指控，將她帶到西門町旅館性侵。當地警察上月前往學校尋人，隨後在馬男的住所內，發現1把能發射防暴膠彈及胡椒彈的空氣槍，案件正在進一步調查中。

根據報道，馬男在反修例風波示威中認識到該名香港女同學，二人擔心因示威而被香港警察拘捕，故決定一同前往台灣讀書。兩人年初於台灣僑生先修部讀書，常趁放假時一同外出遊玩。惟今年2月底，兩人來到台北市西門町吃飯喝酒，遂女同學飲醉，馬男就建議與女同學到附近旅館休息。

馬男進入旅館後，不顧對方反抗，趁機霸王硬上弓性侵得逞；女方酒醒後發現遭到性侵，隨即離開旅館，數月來她心情低落、大受打擊。她的朋友發現異狀，進一步追問才得悉內情，並勸諭她報警，最終在4月底向警方報案。

警方隨即前往學校尋找馬男，馬男否認性侵女同學，並表示屬男女感情糾紛，當初發生關係是你情我願，不知為何女方會提告，不過最後當地警方將馬男以涉嫌性侵罪拘捕。隨後，警方在馬男住所搜獲空氣槍，已進一步檢測該槍件是否具有殺傷力，案件正進一步調查中。

馬男深黃勇武 唔割

唉 心情好撚複雜

如果係真 割撚埋佢碌鳩

隨後，警方在馬男住所搜獲空氣槍，已進一步檢測該槍件是否具有殺傷力

條友大獲

複雜啲咩 講好左黃就不割席，可改善啦

一間監視器又影到兩個攬頭攬頸離開酒店就好笑

手足都係人道德標準唔好咁高 強姦打刧詐騙總是會有啲 當年日本皇軍都有何況入世未深既手足呢 唔割

前列腺巴

唔割係講緊對準政權做既野..
如果係真強姦應該要拎去切..

不完美 可接受 要改善

睇定啲先

第一, 樓主個底....
第二, 等台灣警察調查啦

google埋第一句
樓主轉貼紅底星島/頭條/巴士的報

等fact check

手足都會有性慾嘅時候

唔割

入鄉隨俗？

悶啦又用呢招引戰
五毛冇新招

好多人戰後情緒出現問題
好多人會諗歪

馬姓男港人
之前唔係有post話呃錢咩？

其他人唔好覆佢
不如嚟試下抹黑初選

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

五毛曱甴樓主射到一地都係，一定好想屌
不過太遲，你老母比我屌咗先

已被捕！流亡手足老鼠屎： 馬靖翔Ivan Ma

隔離post

fake news, block

邊撚個台媒，搵黎搵紅去都係星島...

男手足就係手足，唔割?
嗰個都係女手足喎，點呀連登仔，女手足又係雞呀？唔幫佢出頭?

除左玩膠條友人生基本上係冇任何意義

星島講台媒你唔俾係呢啲中天一大紅媒
俾人講一講就信好撚易落坑

睇表面資料，似假
就算萬一係真，都係個別事件
睇下呢半年班狗做過既好事 唔計亂9打人 老妨 聚賭 僭建 單單屬實 全部都不知所謂
錯係要認 但只係事主要認 我地唔洗比藍屍狗大造文章
反正運動入面全部都代表個人 我地又唔係紀律部隊

又庇護又讀書
邊樣先係

蘋果都報左好似堅

如果佢著草返黎香港 逃犯條例再重啟咁就好睇啦

#8 #9 #11 全部係狗黎

加 1 分 ....

不完美，可接受，有改善空間

不分化 ....

傻西，唔通中聯辦話自己係黃，我地又唔割?

錢銀紏紛

犯法就要割
除左殺黑曱

講真呢d事一定有發生
大把mk仔係到食女

今次喺台灣＋1，定香港＋1？

On9 性侵都唔割啊？

FC咗未?

五
毛
狗
出
沒
注
意

台灣對香港人用完即棄
老屈港男製造負面形象又大大聲同你講咩
一句講晒喇
我就係信唔過台灣嘅
台灣唔同星加坡一樣當香港係競爭對手嘅話我同你玩鞋
連登仔一日到黑喺到鳩叫Taiwan no.1幫台灣打飛機就自己自便

影衰晒

連登仔不願面對